我屌你老母啊！！！！！！！！！！！！！！

我屌你老母臭化西， 一晚比人嘈醒幾次， d鼻鼾聲可唔可以唔好好似用電鋸響度鋸人骨咁
順便問埋點解咁撚大聲可以嘈唔撚醒自己